我識個幾個淺黃老師FD轉做中立 點睇

依日Whatsapp 同淺黃老師FD傾計
佢話應該要收手 要比下台階政府 唔好做到咁盡
又有幫警察講野 話佢地好慘
我話遊行施壓無咩所謂 佢感覺對事件變做中立態度 立法會又開唔到會

所以唔好話777記招無用
要諗諗計

Who care

點睇狗隻醜態

其實冇轉，淺黃係咁架喎

撤回就係最好的下台階。
既然暫緩同撤回係一樣，林鄭都已經講咗暫緩，唔差在講埋撤回呀。
重覆講多次一樣嘅嘢有幾難？

警察邊到慘

唔見得政府有俾下台階市民喎

如果林奠求祈講兩句呢位人兄就改變取向
都唔見得呢個人係會永遠企喺人民嗰邊啦
只係邊一面利益多佢就企邊邊

who fucking cares

黑警星期日旺角單嘢都搞到唔少廢中廢老唔滿意

唔好落共產黨面
講左幾年了

冇可能收手
幾條人命都換唔到五大訴求其中一個
點對得住死左既人同被補既義士？

叫佢地睇晒呢幾個post 再講

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

佢地有無俾警犬打過? 唔撚洗還呀

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
你睇呢個POST 做正經野 都可以頭8頁都係傾樓主係女 樓主自爆
仲起埋樓主底 根本連登就係得狗公 仲有咩好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

咁易轉立場嘅人，爭取佢地支持真係無咩意思。
你今日説服到佢，聽日佢都可以轉。

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

政治無中立

某程度上呢啲係勝利球迷，而唔係淺黃。
爭取呢啲人支持最緊要係成功，搞得有聲勢，佢哋覺得有卡可打就會跟

我識幾個深藍轉黃

豬

大愛撚黎 見佢可憐就原諒佢？
被捕既人唔可憐？ 被警察打既示威者唔可憐？
被政治迫害既5位人士唔可憐？

身為教師 可唔可以企硬立場 堅定少少？

淺黃不嬲2邊轉 投機份子

啲狗愈打愈狼佢就睇唔到？

不嬲淺黃係咁

跟本呢D係勝利球迷。邊一邊勢好同有著數就企邊。

所以焦土就最好

而家大是大非仲係淺黃，平時咪即係中立淺藍撚
我成日都話 d中立撚過完呢件事又會返返去個d屌後生仔無用掛住玩既論調

通常都係有道德潔癖
所以唔駛理
多啲嘢殺到埋身就得

send吳志森段片比佢睇

人有所為，有所不為，俾下台階呢個政權，係對死左既義士一種不尊重，你試下叫你老師唔好講野，啫係叫佢老母收聲呀

幫警察講嘢就已經係on9

其他唔講,黑警呢單野話自己中立既除左人格有問題之外我諗唔到任何合理解釋.

強姦你少啲就收手唔反抗, 咩道理, 佢只不過係權力崇拜者啫.

俾你朋友睇吓呢條片
大約10:50講點解唔好退

從來做得最盡果個叫港共政權
話對話扮聽民意
夜晚就出防暴犬撕memo掃指模揾人告
仲未提信用系統同監視燈柱

嗯，經過埋7.7都仲覺得班狗慘
反而我知好多都因為7.7後憎埋班狗一份

Cares

咩老師 樓主幾歲
咩係淺黃 咩係中立
非黑即白 你老師有冇出過錢出過力

一句到尾
警察濫權係咪無代價？

以前反黑濫權打黑社會就睇得多

依家濫權打普通市民算點？

垃圾教師

警察好慘？THEY ARE WELL PAID FOR IT!
我地呢班市民日日比政府強姦唔慘呀？

真普選呢咁？乜都未有阿

立法會開親會有好野咩！？
仲話為人師表？
有無睇清楚而家個立法會開會係做緊乜？

死左幾個人
拉左十幾個
傷左幾十人
姐係當無事發生？

佢都無比我地落台階啦

我知 但真係要諗諗計
真係轉佐做中立 覺得連遊行都唔好搞 比社會恢復正常

呢堆自私精就算係藍係黃營
都唔會有咩貢獻
你拉攏到
佢地都係小圈子圍內嘴炮
我諗佢地一蚊都唔會貢獻出去
比起深藍更加無恥

你老師冇得救啦，share天琦啲片畀佢補補腦啦。
可以畀志森與志豪佢試試水溫先

幾個

個幾個老師？
1.5個？

依家佢係 依邊意見接受 但都係覺得社會恢復為重
其實我估係財委會開唔到會 加人工受到影響 所以變佐做中立

係啦係啦 咁你唔屌撚醒佢？

同佢地講雨傘之後, 市民有冇得到過乜野?

政府而家係扮可憐引人上當, 等民意有變, 就會清算示威者, 雨傘5個同佢傾4個入罪

而家轉, 請預左無野攞到

對自己身邊人做好D宣傳, 教育

打人打得咁爽都慘？

圍内四五個 有2個就轉得好明顯

真係,呢種人邊一邊聲勢浩大就企邊一邊
平時扮哂清高,好撚似觀點獨到咁,其實都係睇FB既文睇返黎

問佢政府有無俾過下台階死咗嘅義士,可能只要6.12之後政府肯講一句撤回,幾位義士就唔駛死,而家反而要我地方過佢,點對得住死咗嘅義士.

shd hv retrospective effect in place

所以要贏

有蠢人有順民, 暴政先會咁穩

四個字： 枉為人師

最後今日喇 入去推上頂俾多啲人知呀
人手置頂！
[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

思覺老師：

唔好落共產黨面
好大獲ga!!!!!

你問下你啲老師ＦＤ咩叫問責制

有幾多個撐警撐送中

反送中既有冇參加過雨革?

唔好放棄佢地
用自己既力量影響身邊既人
同佢講下而家成個社會仲有咩問題(eg. 監控燈柱, 明日大嶼, 白色死怖等等)
救得一個就多一分力量
廢中唔敢衝, 只可以做呢啲去back up

幫警察講好說話

幾唔關注先可以做得出

送中個時味識 無問所以唔知
但平時都好鍾意抽政府水 以我所知有一個612有夢遊

所以點解會咁的轉變 我都唔知

我都識幾個深藍變深黃 點睇

BTW
網上有好多巴打絲打做既文宣圖
可以send 俾佢地睇下
再send d 學生俾狗咬既片俾佢地睇
我地其實乜都未成功爭取到囉

唯一估就係公務員撥款的問題 因為老師加薪係會跟公務員加薪做調整

其實大家也想下台階
一於撤回, 反正係一樣意思.
之後是開獨立調查委員會, 重建社會公信力

知唔知依家發生緊咩事
cctv 信用等級 醫院資料庫 警權無法無天
你老師點睇呢Ð
另外知唔知咩係比面先
土共洗撚人比面佢 邊個有資格？

所以而家五(七)大訴求嘅優先次序應該調一調
好多人仲停留係撤回送中條例E一步
以為777唔再強推條例就一天光哂

係咪去到咁上下就一定要同情心氾濫?
一定要突然大愛膠上身?
佢又唔諗下呢個垃圾香港政府經過689, 再到777,我地俾人揾左幾撚多著數?俾人出賣利益左幾多次?有幾多次係立會監粗黎通過?
香港人唔慘呀? 屌你老母
唔該,堅持下自己初衷
我地要求嘅野,佢能力做唔到可以叫要求過份
佢做到但唔去做就叫莫視民意
唔好再係到大愛撚上身,同情我地既敵人
啲獅子狗打你個時唔會諗咁多你地啲示威者都好慘,日曬雨淋
我可以同你講,佢地係唔會呀,
所以,拍硬當幫個忙,唔該

收手？

對得住幾位烈士咩？
對得住俾狗拉左既義士咩？

咁唔係叫中立，咁只係番去淺黃港豬0者
比下台階政府係而家最難既事，就算佢話撤回同特赦，都一定有人要真普選(我都好想，但係唔知點做到)，然後我地自己內訌，成件事收皮。而家五大訴求係我地唯一有少少共識既野，邊個話收貨都俾人屌，根本就冇得傾。

咁我同意佢地係某程度上勝利球迷，而唔係淺黃

邊個可憐就撐邊個, 你可以同佢地講下, 政府唔回應問題, 都唔知會有幾多年青人自殺

呢D勝利球迷一定左右擺, 要長時間教育, 等閒就教下, 網上有好多反送youtuber, 因應其個性揀兩個啱feel 既俾佢睇

日日淺黃
不如講我係一半中立啦

思想教育唔夠, 所以接受唔到犧牲

有腦就唔覺得林鄭有講過嘢

又係哩d分化post

我識幾個立法會議員撐送中 家下唔撐wo

係咁上下

呢d人又係冇腦
佢連自己追求緊咩都未知
你可以唔認同勇武，但你唔認同勇武等於要否定追求民主自由法治？
覺得警察比人打慘等於立場都要轉
你依家最終目的係支持緊一個理念 唔係支持緊是但一方既支持者呀

識十幾個深藍轉淺黃
7月7親眼現場見到d死黑警之後
佢地覺得呢個政府唔抵幫
又希望查班黑警令佢地唔好再濫權

今朝一返到公司
啲鬼佬同事即刻話 林鄭話條bill is dead啵
係咪應該收手冇遊行啦?

即刻同佢講議事規則
林鄭皇后碼頭 囍帖街既歷史
然後話問題既根源係唔信任政府

跟手再講埋粵港澳大灣區信用評級 智能燈柱
即刻又重新燃點起佢地把火

我識好多和里非落區搞連儂牆 wor

問佢記唔記5條人命？

仲想下台，下地獄有佢份

認真post
屌 下次唔撚出 講事實又唔撚得
所有反面訊息唔聽就好快變圍爐取暖 係同溫層自hi有撚用
我係想指出有 中高收入人士真係會因為政府9up 同自身利益轉態

因為對人地來講重中之中係社會穩定
所以就叫大家諗下計 點另依一邊的人轉返來自己個邊

和理非唔等同放棄 呢班人真係拖我地後腿

好正常嘅諗法

4條人命
無得就咁算
再推多條鳩案咪pk
一定要改制

要醒嘅一早醒左
繼續上街抗爭
要做豬嘅就會
繼續吃喝玩樂
一個訴求都未達到
收嘜撚野手

警察行行企企一個月多10皮野邊度慘？

佢地都唔會為運動付出架啦
為自己安穩生活

擔心份工

牆頭草係咁

呢啲係已上岸心態

下台階? 一樣訴求都無回應到, 點畀? 下台就有佢份。
同埋警察慘左係邊? 日日收OT錢, 打人唔洗負責, 慘嘅係畀佢地濫權打嘅市民, 記者呀

點解要對極權容忍
但對市民嚴謹?其實正正經經講句徹回已經可以收好多人皮
佢係都唔講, 搞一堆野先變五大七大訴求

自己攞黎 打人打得咁開心

個政府唔想下台wo
乜都冇做

邊撚度慘

學者心態既人，一定冇落過場。

港豬都係on99

五大訴求，一個都未爭取到，仲要為敵人諗

和理閪出場

淺黃：各打五十大板

你睇下你自己想唔想改變佢地呢D思想

唔係政府次次用"社會穩定"做盾, 佢地就會倒弋

收成期
唔好搞咁多野，維護自己既得利益

5年之後重係咁諗，證明好多人都重係好離地，生治係自己個封閉世界

要返工啊

無人想知啊樓主

屌你老母啦打堆字就想帶風向？

通常呢個柒頭 你邀請佢參與一次遊行 之後就會好L堅定

問下你老師如果啲義士向立法會道歉，律政司會唔會比個下台階佢地唔檢控佢地？

仲有克警有咩咁慘，又有OT補水，又有裝備，相反示威者又冇OT補水，裝備又要用自己錢買，你話邊個慘啲

中立

係咪俾校長白色恐怖

呢班人咪就係自私的大人，乜撚野中共下台階，懶係人情世故咁

就係佢地多年既「人情世故」不斷退讓，搞到香港咁

騎牆d垃圾算撚數啦

on9仔黎

你淺黃老師手態咪就係香港社運失敗廿年既原因

心態

又傳 傳你老母咩

我身邊做教育既 個個都撐後生

你要做嘅野係用你個人嘅力量引導佢地上正途
唔係上連登問點算

每個人要做文宣呀

淺黃就唔會幫警察講野啦

唔好咁諗啊，宜家唔係少少人轉立場，相信係有大部分中立人翅都咁覺得⋯

對話cap 圖都冇
我話親中老師反政府都得啦

話就話淺黃
其實係一班懶理性既騎牆派

focus 係點解唔成立獨立調查委員會
仲係好多人對濫權濫用武力 好不滿

我果兩個淺藍父母轉做淺黃 點睇

但777講嘅嘢無法律效用喎 點解要放過佢？

屌淺黃同淺藍既分別係邊度?
行又唔撚行出黎
一味9up 時事評論員
無建樹 無作為
仆街d講句坐享其成 漁人之利
乜7都唔會做
一係好撚有錢 一係有外國國籍

唔係個個都係咁

我屋企幾個 2014年的淺藍變淺黃，深藍變淺藍。

到底啲人有無立場？覺得邊個係弱啲啲就支持邊個

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

Send返警察打人d片比佢

根本唔關職業事

同佢地講要追究警暴，send晒所有警暴片畀佢地睇。警察慘？佢連OT都有錢收架！除左610，612有示威者掟過下野之外，仲有咩咁慘？示威者71, 77都畀人打到爆頭呀！咁慘，叫警察同示威者調轉囉～

供緊樓？

幫狗講說話肯定唔撚會係淺黃
結論：樓主=黑驚

黑警仲打緊人 打埋藍絲仔女

//唔好做到咁盡//
講得出依句既都係冇決心打到港共，都唔會係戰力

而家最大訴求係獨立調查

下你老母
5樣嘢冇一樣有做

台你老母
個八婆777日日喺度侮辱市民智商

階你老母
差佬鳩射鳩打市民完全冇公道交待

識幾個淺藍FD轉左做中立 佢地話政府應該收手 唔好做咁盡

問下佢
偽進仔打完人可以當冇事發生？

咁可能佢當初撐都係跟風姐，其實一直係最安全既地方play safe
大撚把人係咁

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

話就詰淺黃, 其實係淺藍

你話啲淺黃覺得政府跪低，要將其中幾條訴求刪除我都信
你話警察慘就無可能全世界都見到佢地濫權，亂打人，恐嚇市民，記者
所以你所謂嘅淺黃一係淺藍，一係on9，根本唔使理

唔好以偏概全
利申：成班深黃教束 無打算收手過

我真係唔明點解有咁多人對政府可以好寛容, 但對人民就好嚴格.
咩叫比下台階政府? 五大訴求政府回應左幾多?
咁政府答應兩個訴求比示威者有個下台階又得唔得?

警察又慘響邊? 已經擺到明無政治中立, 知法犯法, 而且無任何法律可以制裁到佢地.
但示威者有無犯法都告左先, 仲要一定告到盡. 有睇新聞就知運動至今已經檢控左幾多名示威者.
警察6月至今濫權到咁, 但就無一個要負責, 係一個都無, 你點中立都講唔通吧.

邱吉爾講過一個偉大既民族對領導者係殘忍的.
領導者位高權重, 一舉一動都會影響成個民族, 所以對佢既要求一定要比普通人嚴格得多.
大陸人同港豬就相反, 對領導者寛容, 神聖不可侵犯. 對平民就苛刻, 有飯你食就要感恩.
講得出叫市民包容政府既人做老師真係誤人子弟.

淺黃淺藍係咁
最中意各打五十大板

差佬打完人之後根本就已經無淺黃 , 睇完克警暴行仲話係淺黃嘅根本係藍底

77先打完記者反而變中立

我同你講點解
因為佢地係中產
繼續落去 有機會累到佢層樓跌
佢地只係想搵多幾年錢移民 退休
繼續落去 令到佢地計劃有變數
同陳健波心態一樣

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

大部分老師離地到pk，極缺危機感，常用「xxx就係唔啱」割裂事情前因後果，平時聽唔少呢啲冇腦發言。
利申：教師，我會盡力改變較親近嘅同事

第一點下台階,用返正確字眼同成立獨立調查委員會真係咁難做咩
第二點警察好慘,慘成點?
第三點立法會開唔到會,有心開真係開唔到, 同埋依家唔開會既原因係要成力收復立法會大樓, 但係佢地負責落場整咩, 咪又係得閒監下工

今時今日仲講得依句 真係豬咁蠢
係婦人之仁

一係左一係右 有中立既咩？ 港豬就港豬啦

好撚叻咩屌你老母

一日無普選，同樣事情只會不斷發生
2047 is coming

唔稀罕呀收佢皮啦

依日Whatsapp 同淺藍老師FD傾計
佢話應該要勇武 唔撚使比下台階政府 唔做到咁盡佢地都唔正應訴求
又有幫學生講野 話佢地好慘 被屈暴徒
.....

個撚個都作得啦我話有廢老深藍睇完啲警察打9市民之後好嬲衝上前線都得呀

俾晒下台階佢啦，係佢自己唔要，邊怪得人
搞左成個幾月，愈搞愈大獲
個個官，個個警察都要保，冇人肯負責，仲要慢慢清算埋D示威者，大佬呀，有冇咁著數呀? 仲話想要下台階，成個月遊行左咁多次，集資籌旗咁多錢，你乜春都冇回應到喎，咁邊個俾下台階我地去原諒你?
6月9號第一日肯撤回根本上係最好既機會大事化小，依家搞成咁怪得邊個?
一步慢就步步慢，依家佢全體問責官員辭職，盧偉聰TVB坐監都唔會有人接受，準備所有議案都過唔到啦

淺黃
方便彈出彈入？

我只係想探討下依個問題 如果打擊大家士氣 就希望佢沉
如果唔係有咩野再點火 我諗依堆人都係會好搖擺

2019年 仲唔好激嬲共產黨

呢D 教畜辭職啦, 冇良心等出糧教壞下一代